﻿ Tình_yêu hay chỉ là hấp_dẫn về giới ?
Vậy làm thế_nào để biết mối quan_hệ của hai bạn đang nằm ở mức_độ nào ? Mời bạn tham_khảo một_số gợi_ý sau .
• Hấp_dẫn về giới
- Bạn hoàn_toàn tập_trung vào bề_ngoài và cơ_thể . Ngay cả trước khi bạn biết tên của cô ta / anh_ta , bạn đã bị ngoại_hình của họ cuốn_hút và rồi bạn bắt_đầu để trí_tưởng tượng bay_bổng với những “ hình_ảnh thời nguyên_thủy ” của họ , họ sẽ như_thế_nào khi lên giường với bạn ? ...
- Bạn không chú_ý gì đến những điều cô ta / anh_ta cần nói . Sẽ chẳng có gì ngạc_nhiên nếu bạn thú_nhận hoàn_toàn không còn chút gì đọng lại sau các câu_chuyện giữa hai bạn . Bạn sẽ dễ_dàng đi chơi bù_khú mà không cần biết đến việc trao_đổi trước với cô ta / anh_ta một tiếng . Và bạn chỉ cần đến cô ta / anh_ta khi những thôi_thúc về bản_năng lại trỗi dậy .
- Bạn đến với cô ta / anh_ta chỉ vì những đòi_hỏi bản_năng . Sẽ không khi nào bạn cảm_thấy dễ_chịu hay tự_nguyện ở bên cô ta / anh_ta mà không có “ chuyện ấy ” diễn ra . Nếu vì lý_do nào_đó bạn buộc phải ở bên họ , bạn lại bắt_đầu để trí_tưởng tượng của mình bay_bổng với những người phụ_nữ đẹp khác .
- Bạn chỉ coi cô ta / anh_ta như_là vật thế thân . Bạn đi chơi chán với chúng_bạn và rồi bạn gọi điện hay ghé qua nhà cô ta / anh_ta chỉ để tiếp_tục tán nhảm vài câu_chuyện trước khi thật_sự mệt_mỏi cần nghỉ_ngơi .
- Bạn ra_đi ngay sau khi “ đã thỏa_mãn ” . Sẽ luôn có sẵn những lý_do chính_đáng để bạn dứt_khoát ra đi_sau khi “ đã thỏa_mãn ” , không hứa_hẹn sẽ quay lại , không âu_yếm hay cùng nhau có một bữa điểm_tâm thân_mật … Ra_đi và ra_đi , chỉ có thế !
• Tình_yêu
- Bạn luôn hào_hứng trò_chuyện . Hàng giờ trò_chuyện đã trôi qua nhưng với bạn chỉ như vài phút gió bay , bạn hoàn_toàn chìm vào những câu_chuyện với cô ta / anh_ta .
- Bạn nhận thấy vẻ đẹp từ bên trong của cô ta / anh_ta . Ngay cả khi họ không trang_điểm hoặc ăn_mặc giản_dị , bạn vẫn thấy từ họ tỏa ra_vẻ đẹp khác_thường .
- Bạn luôn muốn ở bên cô ta / anh_ta . Dù_cho vấn_đề tình_dục đã được thỏa_thuận là cần đợi đến khi kết_hôn , bạn vẫn sẵn_sàng chờ_đợi và không lấy đó làm khó_chịu . Tất_cả những gì bạn muốn vẫn là ngồi bên họ và tâm_sự , sẻ_chia những ước_vọng sau_này .
- Bạn luôn đề_cập đến một tương_lai “ của chúng_ta ” chứ không phải là “ của riêng anh hay em ” .
- Bạn giới_thiệu cô ta / anh_ta với gia_đình và bè_bạn của mình . Bạn muốn chứng_tỏ cho cô ta / anh_ta thấy rằng họ có vị_trí như_thế_nào trong lòng không_chỉ bản_thân bạn mà_còn những người_thân xung_quanh bạn .
- Bạn luôn thích được chia_sẻ những dự_định với cô ta / anh_ta . Dù bạn chỉ đơn_giản dẫn cún cưng đi dạo nhưng bạn vẫn muốn có cô ta hay anh_ta cùng đi bên_cạnh . Nếu_không có , hẳn bạn sẽ gọi điện và thổ_lộ cho thấy bạn mong có cô ta / anh_ta như_thế_nào để cùng chia_sẻ phút_giây thư_giãn ấy hoặc chỉ để nói rằng : “ Anh / em nhớ em / anh lắm ! ” .
- Bạn trở_nên lãng_mạn hơn . Những “ loại hoa vớ_vẩn ” , những “ bản_nhạc buồn_tẻ ” hay những “ cử_chỉ trẻ_con ” trước_kia bạn vẫn thường cười khảy nay đã trở_thành người bạn_thân của bạn từ lúc_nào không hay !
- Bạn luôn đứng về phía cô ta / anh_ta . Bất_cứ một lời xúc_phạm nào dù vô_tình hay cố_ý cũng đều được bạn nhiệt_tình phản_đối . Bạn luôn có những lý_do xác_đáng để phản_biện lại mọi “ gièm_pha ” của những “ kẻ xấu ” .
- Bạn cố thay_đổi bản_thân để khiến cô ta / anh_ta thấy tự_hào về bạn . Bạn sẽ thôi không tụ_tập , bù_khú với chúng_bạn nữa , bạn sẽ thôi không lả_lướt ở những sòng bạc nữa ... thay vào đó bạn cố cho thấy khả_năng phục_thiện của một con_người ( đang yêu ) là như_thế_nào .
BÙI_NGUYỄN_QUÝ_ANH ( theo Askmen )
